聽日去和聯勝見工,有咩要準備?

in個人助理。電話上中介人問我打算入大D條team定樂少。 其實有咩分別,有冇人比到意見

問邊條team跑到數去邊條

ps，順手去埋赤柱監獄包你顯示忠心，警已報

上到佢同看門口條友講暗號「我冧巴既你邊到」佢就會放你入去

跟呢兩個都無前途,最好跟jimmy仔
btw,999

我幫阿公做嘢，邊個阻我我斬邊個

跟邊個都好
唔好跟現任話事吹雞
灣仔得個兩間發毛賓妹bar

去之前經過酒樓攞張點心紙，而家起朵興一盅兩件

唔講啦，唔講啦
見面先講啦

樓主最多咪又係飛機之流

睇錯和勝和

咁睇得起樓主？
佢最多係比飛機係馬路插死個條友

跟主客和搵食好過la

我d蟲臭架？條仆街魚盲架
再唔得我就叫魚頭標拖個魚炮過黎

笑咩呀？有野食你就食啦
D野唔好食呀？成隻食左佢

密碼： 永房小畫家